you left when i told you i was curious

i never said that i was brave..

I’m so curious I’m so curious I’m I’m I’m

I'm curious about you↑↑

I’m Soooo curious